睇完格仔場波 頭先邊個話龍門救唔到12碼係正常 救到係bonus

講緊你 迪基亞
世界頂級第一龍門對你高少少要求都唔得

12碼其實Subasic癲過Kasper
Kasper 1球嗰左閘擺到明射左邊
另一球就條友射得柒
subasic救頭兩球對面射得唔柒
eriksen嗰球直情痴撚線

jorgensen個球咁都唔柒?

講咗頭兩球

但丹麥仔啲波球球冇力又冇角度仲要學人玩窒步

DDG救到咪Bonus囉

最有角度嘅都比人救到

即係唔好對佢有期望，救唔到係正常

廢龍咪配曼聯
唔洗走啦

每個龍門都有強弱點
迪基亞今屆世盃show咗佢d弱點出嚟，其中好明顯係唔擅救12碼，偏偏有班fans係要幫佢護短
救12碼龍門係被動嘅，射輸12碼唔能夠全怪龍門
但4球都撲同一個方向、成場5球都救唔到，呢d擺明係柒，點都要負部分責任
搵其他人幫迪世一spin都無用，何況成屆世盃佢都打得唔好

上屆v92咪有正副龍
副龍專用來玩12m

告爾 果個調動依家睇返都係覺得好撚癲

唔係焗換傷兵，冇額
v92有可能入到決賽